Envoyez vos messages pour la liste de diffusion $display_name à
$listname

Pour vous inscrire ou désinscrire par courriel, envoyez un message avec
« help » dans l’objet ou le corps à
$request_email

Vous pouvez contacter la personne gérant la liste en écrivant à
$owner_email

Quand vous répondez, veuillez éditer l’objet pour qu’il soit plus précis que
« Re: Contenu du résumé de $display_name. »
